移民劈穿太古，低於銀行估值逾一成才易手

社會局勢及氣氛不明朗，中產一族掀賣樓移民潮。市場罕見單日連錄3宗業主移民賣樓成交，全屬樓價逾千萬元的中價屋苑。其中荃灣半山屋苑朗逸峯一個近千呎「移民盤」，劈足百萬，低於銀行估值逾一成才易手。鰂魚涌太古城本月移民盤成交比例佔約一成。

美聯吳肇基表示，鰂魚涌太古城本月暫錄15宗成交，估計移民成交佔約兩至三宗，比例逾一成。最新一宗為天星閣中層E室一個面積580方呎兩房則王單位，業主早已移民，今年6月委託在港親友代其放售物業，最初叫價1,250萬元，放盤5個月降價115萬元後，終以1,135萬元售出。

前嗰幾日先送咗個朋友上機去英國
佢賣咗其中一層樓先走

荃灣半山屋苑都要平賣，樓爆喇

升上劈

omg...移民潮來了。。。

最新一宗為天星閣中層E室一個面積580方呎兩房則王單位，業主早已移民，今年6月委託在港親友代其放售物業，最初叫價1,250萬元，放盤5個月降價115萬元後，終以1,135萬元售出。

大劈完，仲要低銀行估值1成，仲要只係中層
成交價都差唔多2萬蚊一呎！

又係呢啲放負新聞
上估價網check下啦
四正啲嘅樓個價硬撚過鐵
我4個月前賣出個單位少少地都升左十萬

人哋持貨幾十年賺價賺租
反而比連登班樓市專家笑

嘩, 康怡半年前個價都貴過佢, 今次業主福街了

2020年10月27日康怡花園R座中高層16室，實用面積約616方呎，建築面積約756方呎，3房間隔，望園觀，單位放盤約三星期，原叫價1150萬元，經議價後減價110萬元，最終以1040萬元完成交易，建築呎價約13000元。好平
康怡762同756呎有乜分別？

我講半年前呀天才

以後用低估價10%劈價

你放口價出黎
D山卡啦二線屋苑鬼知賣幾多
仲要半年前

淺水灣都山卡啦, 你買得起咩?
康怡都千幾萬啦, 反正你買唔起
太古城系一線? 山頂個啲系咩?
成交價都唔識查你系米流架

我買唔起淺水灣，但康怡太古呢D一般貨色我呢D一般人都買得起

你做乜用
淺水灣比？係咪自卑？

唔駛太古城就一線, 康怡就二線咁分姐, 自卑系你, 唔系我, 你買唔買得起冇人想知, 個市跌緊系事實, 好多人賣樓移民都系事實
傻仔先會覺得太古城系一線, 太古城咁舊, 保養一般, 康怡都唔新但管理保養都幾好, 交通方便當然太古城, 但寧靜空氣好太古城一定唔系

做乜然覆一大輪？

早賣蝕一球
遲賣低幾球

租樓日日歉